余慧明 偷口罩 被捕

係屋企群組收到呢一張相
請問各位巴絲真定假
真嘅
假嘅

收皮啦
報警呀嘛

block

黑警可能會照砌生豬肉

咩歌

你話呢?on9

劉謙偷咗習總5億，
我屋企人send畀我，
有冇人話畀我知真定假。

On9

屌我梗係知假 但係有咩證據可以反駁佢哋
藍既好難心服口服㗎

比返個戶口人啦
大家快D report 樓主

戇鳩五毛樓主玩單機啦

樓主粒腫瘤點

有咩好駁 ?

我冇俾人偷 亦都冇偷人
點解大家對我咁大反應

我只需要證據 令佢哋服

仲喺度

冷處理

兩個都唔同樣

夠你^_^？

無證無據
得幅圖就鳩噏
有乜好反駁？
如果有人話你強姦過隻豬
你點反駁？

戇鳩閪屌你老味臭閪

信=弱智 話要搵證據反駁 = 弱智過弱智

好撚心你啦 用下你個死人腦啦
豬撚到乜咁
人地貼乜你信乜 連個人思考都無
重上網開post問人地點
即係你本身都信信地啦傻仔
兒登真係兒登 大部人都無撚腦
人地講乜就信乜

得我明

指控人嘅拎證據喎，個個鳩up都要駁？

俾返個AC人啦

key林奠張相都得

就當呢度係 咁冇腦你又上？

又係依啲看圖作文

( Show Blocked User - 劉謙變魔術 )

拉 垃圾post

你有無證據證明習近平無強姦過林鄭?

我拎返了

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

你老母係雞係公廁，快d攞證據反駁啦

blocked

樓主欠block

香港夠多低能人住啦
咁你又住?
屌你老味無腦既就真係無腦

仲唔報警?

無罪假定啊on9仔

罷工咁多日冇撚戴過csi喎
唔好話見到有csi印字 你睇清楚個口罩咩色先
你咪藍嗰個 冇腦都上嚟搞分化？
返去香討港人港地圍爐啦

無罪推定 信既已經冇得救好老實

你一開始明明係問真定假喎五毛帶唔數到風向就改口風？

又哂一個非P ac 正傻仔
( Show Blocked User - 劉謙變魔術 )

證據反駁：

我有群組收到話
樓主非禮細路仔 強姦大肚婆
樓主有冇證據可以反駁

問嘅都戇鳩

仲要人比證據
你問返作佢比證據我佢有偷仲好啦
樓主咁都答唔到，仲要理呢d 人哂9氣
我張任何人一張相加呢段字都可以
醒d 未啊？

算吧啦，垃圾智障架佢

有咩證據證明係真?

有咩好駁 藍絲親眼睇到

你真係戇鳩

整過張圖
key返佢地個樣 改過啲名
然後死咬話你都有份架喎
依家網上瘋傳緊

HA有撚CSI口罩咩

我懷疑你偷左我一百萬 麻煩你拎證據出來證明你清白

支那人樓主返支那啦

樓主真係要check下係咪弱智 冷處理都唔識

香港冇得搬 冇能力搬。冇得選擇
但係呢度你有得唔上 你有得選擇
就當我真係蠢
你都唔方好得去邊

拉+blocked

咁都好問樓主麻煩驗下智商

偷俾李蘊?

駁你老母個閪？

智障唔好學人上網

報警未？支持警方嚴正執法

Block

拉

比番個帳人啦

又係依招
五毛扮問點反駁, 專登貼藍絲垃圾文宣上黎
近依幾個月見好多依D五毛

拉,5毛

會員報料：
屌樓主老母條隊已經由香港排到西藏

係屋企群組收到呢一段字
請問各位巴絲真定假
真嘅
假嘅

喂我咁啱收到樓主全家中咗wars喎
屌你老母都on99

劉謙變魔術五毛全家中武漢肺炎

on9

樓主老母係做雞已fact checked
話唔係嘅請畀證據

on9五毛屌你老母臭閪

算唔算誹謗

走啦

所以block

偷500盒作多左啦,500盒十幾箱貨點偷日日一盒都唔掂啦

HA從來都冇用CSI口罩
除非佢潛入去政府部門度偷

你老母比連登仔中出

回post用不推文啦

5毛 唔會知

樓主全家有愛滋cancer 已FC

求其俾個名佢

Blocked and thanks

即刻秋後算帳, 好慘

on9樓主
你唔撚叫藍屍比證據說服你
定係你係死黑警又拎左邊個部手機

老作？

冇證據唔好一嘢屈鳩人做奶共狗
佢只係想大家幫佢諗辦法駁斥謠言

唔明呢D傻閪樓主PO埋呢D明知係假既藍屍文宣出來做乜
樓主想出來比人block?

點解傅振中呢個支那豬得佢又唔得

根本就係5毛另一種手法散播抹黑文宣

block 撚左你條傻閪先

真係唔明點解我係五毛
可能我玩錯遊戲規矩
可能我真係蠢
但我真心黎問下點解決
因為班親人真心藍 同比較難說服
不過你哋鍾意點講就點講啦
我都已經搵出答案點解決
gn

玩好啲2k先？傻閪

如果你係真心問
我都真心勸你去驗下智商

咁所以咪唔係囉我。。你當我蠢

報警先

假到呢